[月經］打邊爐應該食咩先？

夠竟係響鈴？ 炸魚皮？ 定係肥牛？

健康角度黎講 應該食蔬菜先

緊係個爐啦
無爐 點打呀？

Signal

食完個爐我驚我食唔落其他野

出前一丁

雞子

應該係菜先

通常忍唔到
邊樣熟先就放落口

健康食菜先
不過我一般食肥牛/丸先 快熟

肥牛啦

飲左個湯先

最尾食會吸晒d油

食口煙先

牛餐肉

綠野仙蹤

雞子 一開頭就搞串個場先

生根，豆腐，腸，蘿蔔

認真
應該係海鮮先

絕對同意

食侍應阿姐

以前就會肉類，肥牛果d，

現家就鐘意支竹，豆卜

不過要係麻辣湯底

湯底淡就肥牛
濃就菜/丸